2022卡塔爾世界盃確定11, 12月舉行？

FIFA confirms final (winter!) dates for 2022 World Cup in Qatar

FIFA have confirmed that the 2022 World Cup will take place over the months of November and December.

Speaking at a press conference on Friday, FIFA president Gianni Infantino confirmed (per journalist Joe Crann, who was present at the event) that the tournament will begin on 21 November, with the final being played on 18 December.

Infantino questioned on the 2022 #WorldCup participants, says that FIFA are yet to decide whether there will be 48 teams or 32 teams.

“For now it’s 32, but a decision has not been taken yet.”

啲聯賽歐洲賽mola mola

卡塔爾同fifa無利益輸送我真係唔信
比個咁既垃圾地方搞
事前都有預計果度環境同氣侯 夏天唔適合搞體育競技啦

打緊聯賽果d點算

真 聖誕快車

世界盃重要啲定聯賽重要啲

球員: 要返工，不了

梗係聯賽，如果個國家廢嘅話打完都得個吉

咪撚玩喇

一早講左唔得
佢就話可以起冷氣場

之後話唔好意思喎 起唔到

而家都係有冷氣

比我係沙拿都唔知踢唔踢，如果入到的話

以前世界杯年球員通常hea踢全季
而家季中踢 班球員hea踢半季
世界杯完左返黎就可以踢返半季真章

熱到仆街

周邊咁多敵對國家，人口少，
直到依家都係起左一個座位合規格既球場，當初又話整冷氣球場，宜家唔得喇，又話冬天舉行， fifa唔係收左錢，點可能決定響呢個完全唔適合夏天踢足球既地方舉辦世界盃

唔得就應該轉地方搞
唔轉得既即係收左錢唔可以轉

隊主辦國應該揭幕就輸45粒